今日焦點：中共喉舌輪流抗議美國

仲有美伊局勢、台灣選舉